巴郡首季虧損近500億

Warren Buffett’s Berkshire Hathaway posted a higher operating profit on Saturday, but the coronavirus pandemic pummeled its common stock investments and led to a record net loss.

Berkshire’s first-quarter net loss totaled $49.75 billion, or $30,653 per Class A share, reflecting $54.52 billion of losses from investments, mainly common stocks. A year earlier, net earnings totaled $21.66 billion, or $13,209 per share.

蝕鳩晒人d錢

你不會投資？ 那你有想過讓巴菲特幫你投資嗎？

Value invest

求其一個hedge fund 都 outperform

你不會投資？ 那你有想過巴菲特比你更不會投資嗎？

巴郡如果有買美團, 阿里巴巴
今次疫情應該賺到笑

條廢佬改名做金融pussy算啦

巴氐騙局，留千幾億cash短炒輸晒？

仲要最近位開始止蝕 隔左幾個星期升番15-20%

蝕得多過連登仔, RUBBISH

呢到求其捉隻連登仔都好抽過佢

你不會投資？ 那你有想過讓巴絲打幫你投資嗎？

我今年蝕左5蚊，我贏佢250億倍

仲話股神wor，是但一個連燈仔條毛都勁過佢

求其捉隻連登仔身家都過萬億美金，條廢佬千億美金得啖笑

一隻qqq近十年都跑贏巴郡1倍散戶真係唔好中巴氐騙局

打錯，係100億倍

菲比斯？_？

條廢老黎香港生唔生存到一個上晝

p巴都屌打巴老

500億係總資本幾多?有冇5%

巴郡苦主聯盟成立

跟連登仔玩3175都唔洗輸成咁

你不會投資嗎?
那你有想過讓巴菲特幫你投資嗎?